中興中期虧蝕90億

爆升

沒事兒

止唔止都係一個問題

習種:林太幫我加中興落恒生指數

股價不停升

呢個真

唔明點解仲升咁多

解禁

最後逃生門，廿幾蚊有貨果d好走人

我記得中興之前係MSCI成份股, 不過比人剔除左

2日時間靠中興賺咗10%

好走啦大家 復產唔代表有能力接返生意黎做
市場消化左就跌返

一定要升呀，上返去$25-$26就好啦